
                      Cuando un viaje espacial experimental sale mal, cuatro personas son cambiadas por los rayos cósmicos. Reed Richards, inventor y líder del grupo gana la capacidad de estirar su cuerpo y toma el nombre, Sr. Fantástico. Su novia, Sue Storm, gana la habilidad de volverse invisible y crear campos de fuerza, convirtiéndose en la Chica Invisible. Su hermano pequeño Johnny Storm obtiene la habilidad de controlar el fuego, incluso cubriendo su propio cuerpo con llamas, como una antorcha humana. El piloto Ben Grimm se ha convertido en una Cosa rocosa súper fuerte. Juntos, usan sus poderes únicos para explorar los aspectos extraños del mundo y para frustrar los planes malvados de gente como Doctor Doom, que es quién será el villano de esta película. Incluso cuando tratan con las diversas amenazas que surgen para amenazar la paz de la Tierra, los Cuatro también deben lidiar con las presiones de la fama como los superhéroes más famosos del mundo y la realidad de ser una familia superpotente.
        
            